[無忘初衷] 民建聯：七成市民支持禁蒙面法

民建聯早前就禁止蒙面法進行民意調查，稱逾七成受訪市民表示支持制訂禁止蒙面法。

強制要班廢老戴口罩